大家遇過最仆街嘅公司係咩

我做左兩個月會計師樓，發現好撚黑暗，遲到一分鐘就扣一分鐘錢，遲到半個鐘，就全日糧都無。Lunch 限時一個鐘。諗翻起，明明係in Account Clerk嘅post，點撚知，一做就變Reception + Account，個個星期都要入幾盤錢，仲要接待客人、聽電話、收寄文件。。。。一撚堆雜務。

求各位巴絲打教路，辭唔辭職好？！

邊搵工 搵到先辭，依家難搵工

做過一間大約8人既公司
個年公年明明有錢賺，但年尾老細買左兩架法拉利，
然後同大家講公司今年冇錢賺，分唔到花紅.......

好

紅日夜晚10點幾打比我

Account要追工作進度同時兼埋admin都幾奇怪

admin既服務有時都幾佔時間

除非你既工作進度可有可無，不斷分心其實好難做野

係、完全唔明點解，我係想行會計師條路，唔係Reception。但我Boss日日追我交Job.

哦！呢間公司請唔到admin做reception，就唯有搵個人食左佢

放心，對你profile係無用的，下個會更好

但負責任既你，可以向老細表達一次你既憂慮先

好啦 多謝

遲到半個鐘，就全日糧都無
可以勞工處?

扣全日糧？勞工處見啦

遲到扣錢就勞工處見啦
最多只可以冇勤工獎ja （仲要合約有寫先得）

正仆街
佢究竟係咪想長做

1. 俾Offer果陣冇講明人工既一部分係「勤工獎」，例如佢地Offer人工20K，到簽約先發現張Contract寫人工16K，仲有4K係以「勤工獎」形式出，成個月要冇遲到冇打漏卡先有

2. 遲到扣錢

3. 打漏卡超過3次又要扣錢，但佢個打卡系統好流，根本唔知自己幾時邊次會打唔到卡

同我一樣
諗起就慘，份工仲要得7k5,有千五係勤工
當時無最低工薪
完全係被壓榨，所以決心入政府

遲到要俾返現金出去
唔俾同事之間傾偈食飯放工

辭職啦？樓主係degree？local firm audit trainee應該好易揾，點解會做而家份工

岩岩畢業啊，搵工好艱難

咁頂住先，邊做邊揾，其他 local firm 應該唔會點人做埋admin, reception嘢，你似係去咗伏公司，儘快轉工

人工幾多

萬二蚊

唔知

而轉另一間Firm